想搵隻十幾年前既game(好少資料)

有無人記得十幾年前又係有隻模擬既game
但係有善惡值 你可以做一個好or壞上帝
好想搵返 但其他詳細資料我諗唔返

black and white?

巴打好波
3分鐘秒左
係呢隻喇

借po 點先可以玩返ps3 胖公主，

問下